iphone 爆咗背玻璃去原廠換唔換到電？

如題

得，整返背玻璃先

即係唔整無得換啦

姐係唔得呀？

柒頭返原廠啦

噏乜尻

Same
爆背想換電